{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055797",
        "source": "도서",
        "writer": "한국관광공사",
        "ISBN_ISNN": "979-11-86581-42-1 (13980)",
        "version": "초판 4쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "사시사철 주말여행 프로젝트",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2017-07-04",
        "domain": "숙박",
        "title": "아트인 아일랜드캠핑장"
    },
    "text": "アートインアイランドキャンプ場は平昌郡鳳坪面と龍坪面の村に沿って流れる興亭渓谷に位置しています。 ここはアヤメがたくさん咲いているので、アヤメ島という別名を持っています。 島は渓谷が分離してできた特別な自然現象で、広さは3万坪程度です。 キャンプ場は松と五葉松でいっぱいの島にあります。 ここはキャンパーにとても愛されてきました。 キャンプ場には約120のサイトがあり、各サイトはテントやタープ、自動車が十分に入る空間となっています。 夏の繁忙期を除けば、入場は100のサイトのみ制限されています。 キャンプ場の中に入ると、鬱蒼とした森とカラマツのあるチョウセンゴヨウが迎えてくれます。 サイトは四角く区画されておらず、木々の間に自然に造成されており、キャンプ場のロマンと森との調和が楽しめます。 様々なサイトを選ぶことができますし、芝生のサイトもあります。 キャンプ場を囲む洪井渓谷は、澄んだ水と豊富な量でマスとヨルモクオが釣れる場所です。 水が浅いところでは、子供たちも素手で魚を捕まえることができます。 夜釣りや朝食のために漁港を持ってきてメウンタンを楽しむキャンパーも多いです。 アートインアイランドの誇りは、森の体験と農作物の収穫体験です。 松の実農場が運営する特別なジャガイモ収穫体験ができます。 ここは自然農法で作物を育て、化学肥料や農薬を使わないため、フィトンチッドの香りを嗅ぎながら歩く林道を楽しむことができる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アートインアイランドキャンプ場はどのような場所にありますか？",
            "answer": "アートインアイランドキャンプ場は興亭渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アートインアイランドキャンプ場の別名は何ですか？",
            "answer": "アートインアイランドキャンプ場の別名はアヤメ島です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何がたくさん咲いていますか？",
            "answer": "キャンプ場にはアヤメがたくさん咲いています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場の広さは3万坪程度です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどのような木がたくさんありますか？",
            "answer": "キャンプ場には松と五葉松がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何個のサイトがありますか？",
            "answer": "キャンプ場には約120のサイトがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場に入場できるサイトの数はどれくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場に入場できるサイトの数は100のサイトのみ制限されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場に入ると何が迎えてくれますか？",
            "answer": "キャンプ場に入ると鬱蒼とした森とカラマツが迎えてくれます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイトはどのように造成されていますか？",
            "answer": "キャンプ場のサイトは木々の間に自然に造成されており、キャンプ場のロマンと森との調和が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の周りにはどのような釣り場がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の周りには洪井渓谷があり、澄んだ水と豊富な量でマスとヨルモクオが釣れる場所です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で何ができる釣りの方法はありますか？",
            "answer": "キャンプ場では子供たちも素手で魚を捕まえることができるほど水が浅い場所もあります。"
        },
        {
            "question": "アートインアイランドの誇りは何ですか？",
            "answer": "アートインアイランドの誇りは森の体験と農作物の収穫体験です。"
        },
        {
            "question": "アートインアイランドでどのような収穫体験ができますか？",
            "answer": "アートインアイランドでは特別なジャガイモの収穫体験ができます。"
        },
        {
            "question": "アートインアイランドで作物を育てる方法はありますか？",
            "answer": "アートインアイランドでは自然農法で作物を育てており、化学肥料や農薬を使わないため、フィトンチッドの香りを嗅ぎながら歩く林道を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 584
    }
}